「屌打」英文係咩？

I beat people by bus

Dick punch

I gonna bring the beat back

KO

Fuck fighting

fuck shit

Fuck hit

fuck hit

"I am from ChiNa and I'm proud of it, slap your face with my dick"

咁KO全寫係咩

Rekt, get rekt

smashed

diu da

Fuck beat

Diu Da

dick slap

owned

rekt

以上翻譯全部冇曬 屌打 兩個字既霸氣

thirty cm long

Cockslap

outplay

SM

beat the shit out of your ass

30000hkd overnight, your girlfriend, chicken ah!

pwned

I go to HKU by bus

Get fked
Get rekt
I fk u up

Diu Dada

Fuck your tight pussy deeply

Knock Out

Beat u like an asshole

正解

trhee

DIU hit

J HIT!

kill/nail it

Fuck xhim/her) up to hell

Suck my dick

Srlbqmn

Beat out

dick slam

diu dar

屌打中文係咩

Rekt

Fuck you up?

Chinese ching chong ling ling small sausage rice dick hitting his own face

boom shakalaka

Okay👌

chicken attack

dick slap？

On your face! Bitch!

Abuse

蝗語

hit an person by fucking him

penis hit

CY@

Dick slap

my power powerful

Fucking hit

Get Rekt ?

Happy Feet! Wombo Combo! That Ain't Falco.....OH OOOOOH OHHH OHH OOOOH OOH OOHHH OHHHH OHH WHERE YOU AT? WHERE YOU AT? WHERE YOU AT? OH! OH MY GOD! WOMBO COMBOOOOO!

get rekt m8

Fuck you up

唔係Dominant 咩?

Diu da da di la da

Chicken attack

dick smash